一齊分享下身邊既熱狗點樣叫人唔好投初選

「黃屍為投而投，投完唔緊要，後果自己負責啦」
「投35+既咪又係泛粉」
「大把唔參加初選既候選人值得支持」

仲有冇

————————————————

今日12點開始投票，同上年區議會選舉樣，可能的話，盡早投票！

記得 WhatsApp 通知屋企人，爸爸媽媽，兄弟姊妹，朋友，同學，同事，鄰居，親戚，今日一齊出黎投票！

Android, iPhone 手機都係用網頁投票，投票詳情請大家參考以下網頁：

仲有，如果大家用左 VPN，請轉番去香港，因為係外國不能投票

如果今日真係冇時間，星期日9點至9點，一樣可以去投票！

初選投票程序如下：
1⃣登入網頁

2⃣同意個人資料收集聲明
3⃣輸入4位數字投票點號碼
投票點地址及號碼：
4⃣是否區議會(第二)以外選民？
5⃣輸入身份證上部分資料
6⃣選擇候選人
7⃣產生QR code
8⃣親身到票站交俾職員核對身份證，住址證明，完成程序

大家記得投票

上街又話送頭
投票又話無撚用
究竟熱狗想點

由於本土派不承認是次選舉為初選，即使素人全數贏出，亦不代表可以成功爭取2020年立法會議席，假如熱狗輸掉唯一一個議席，更會喪失五區總辭的話語權、另外，本土派認為運動應視為持久抗爭，而不是背水一戰，而選舉中選票亦以投人投黨較多，將投票行為簡化為全民公投難以成立。

多謝提供例子

投票呀

得一隻熱狗覆我

唔係投唔投個問題 概然要攬炒又洗咩要初選 是但推一個人出黎咪得 定係為12萬先出黎選呀 35+唔攬炒我投無做咩

熱狗：所有抗爭都冇撚用

咁點解熱狗又出黎選

透過 HKG 分享一則貼文：民主派初選3小時近6萬人投票 有票站現人龍

透過 HKG 分享一則貼文：見到d飯民仲講緊初選就覺得好撚好笑

唔講以為上緊藍絲forum

同藍絲forum又差啲
藍絲forum會吹奏中國 高登未會

高登變成咁既

利申，好耐沒上過高登

上年區選之後就係咁

D個人資料會送中

變左熱狗基地?

話初選係反民主嘅做法

變熱狗基地16年就一早變咗
變到咁痴線就係區選之後
之前已經有啲癡線 不過區選之後知道自己帶唔到風就更痴線

唔怪之得咁鐘意屌連登
因為佢地覺得呢度係泛民大台